香港已死，一位自殺既女教師竟然比關sir有更多人關注

成班講獨派冇良心

關狗都係教師，不過係中國教師

邊撚個關蛇呀？

駁唔到

全城中伏

關蛇捉緊人坐輪倚